無知一問 俾人呃有佢電話 對話記錄 差佬受唔受理？

是咁的 細路我女朋友上網買演唱會飛 點知入數入咗千幾蚊之後飛又收唔到 叫佢退錢又無退 whatsapp仲要唔應機 打電話無人聽 咁有哂記錄 入數紙 仲有老千電話 去報警警察會唔會受理？有無機會拎得返D錢

報咗先啦，仲問

我想知報完之後點先知班警察有無做野 上網睇好似話太少錢個d會唔理 d錢事小 但見到女朋友為咗比驚喜我點知比人呃事大 有無方法可以拎得返？

姐係有人答你報警冇用你就唔報？

唔報一定唔做野

答佢無算撚數啦
問題接問題
又驚乜柒乜柒

屌你老母都柒下柒下
緊係報撚左警先算啦豬兜

如果唔理你可以試下搵區議員幫手